警隊於警察總部舉行招募日 共收逾2200申請

警隊舉辦春季招募日，招募見習督察、警員及輔警，共收到超過2200份申請，比去年同期上升21%，總申請人數、投考警員及見習督察的人數，屬歷年同期之冠。

招募日在警察總部舉行，為應徵見習督察的申請人進行初步遴選及安排筆試日期，而投考警員的人士就會有即日初步遴選及小組面試。

2016/17年度，警隊共收到超過20900份職位申請，較上一個財政年度上升17%，投考人數是自2010/11年度以來的新高，而16/17年度招募已達標。

招安。好怕佢收好人搞到收少左壞人破壞治安。

連登仔心都碎了

連登仔又輸

幾時開始可以用錢買個警察位嚟做？好想收片

而家fg平均都有30k仲考pc

@lihkg